吳雨霏做乜9出隻傳教歌？

又上帝又神又寛恕

結左婚唔通仲同你唱D第三者歌咩

幾時做咗耶人？